大阪Andy 通敵 收錢幫東日日本d盤包裝宣傳 搵我地香港人做水魚

東日日本物業顧問喺我哋抵制list 上面 姐係CCTVB 華記正撚樣同酒井法子個廣告 之前仲block鳩大家

日本移民資訊丶騙局分享gp 已經踼爆咗東日

仆街大阪乞衣Andy 貪錢貪到上腦 食緊2家茶禮 而架仲做埋老千搵我地香港人做水魚

乜撚嘢叫「「有保證回報」？？？

姐係同「窮人恩物」一樣從來都係gimmick 實際上並唔係guaranty

如果你買咗嘅話 東日同大阪老千Andy 佣金已經袋袋平安 唔會再show你 你亦無辦法追究到佢哋責任 只可以欲哭無涙

所以冇去現場、唔知丶唔識 唔好買！
小心中伏

Lm

Pish

移民要小心 提防老千 小心中伏

保證回報你可以話係真亦可以話係假，其實即係現金回贈，保證期期間只要佢俾足舊錢你其實買家吹唔漲，當保證期過後就買家自理，所以帶有保證回報產品既野基本上都係伏味濃，加上肺炎期間買間西城區呢啲日本人都拒絕既地方做劏房完全睇唔到前景，業權唔統一日後維修又係俾人渣替袋，買呢件野係錢多。

但唔覺佢係呃觀眾，真心覺佢係唔識。

嗰個andy哥食屎啦

Andy帶撚曬頭盔啦.. 佢都話佢自己唔識
睇個唔識嘅人9up仲要去買完輸錢
咁撚蠢 怨得邊個

傻鳩andy
唔係你出post我以為佢消失左

條友收咗錢拍片 緊係包裝得有幾靚得幾靚 有水魚上當又有佣分 完成唔使唔使負責任 趁大家急住想移民搵水魚

代表東日日本物業顧問同華記正撚樣多謝各位水魚

華記正撚樣嗰間係世紀21

不過東日都係不了

五毛狗又鬥黃

見佢依家d 片，都無再講反中野。
可能驚番唔到香港掛

通完敵 收完錢 叫人做水魚 害鳩黃絲 就唔撚洗負責任？

東日日本物業顧問仲同華記正撚樣有關係

條撚樣世紀21喎
subbrand？

一見到西城區既樓就知係揾水魚

好多人連西城區係點都唔知

通常會用好近天王寺/關西機場xx分鐘做賣點，西城區三個字就縮到好細

D 片路開始悶
諗住搞多d 呢d 移民片吸下收視
點知弄巧反拙

日本完全唔適合投資物業
全部都係搵水魚

呃鳩啲唔熟日本既香港人落搭

之前有search 過 見到城西
不過老實講遲d 政府會翻新城西 其實依加都做緊...
成唔成功就...

住過幾個月西城區 基本上係老人區黎 仲要好多痴線佬
大阪我中意城東區

洗撚鬥咩
條柒頭有撚黃過 由始至終都係藍
你個傻西五毛連自己友都唔認得

群得大阪andy狗都係成堆垃圾
條廢柴

手足一直叫緊大家抵制東日物業顧問

我幾鍾意住西城區。。平d 又近飛田新地

稅制令到liquidity低
同唔可以加租令return唔吸引
仲要d 樓會貶值

最慘世界總有人睇完片 上當做咗水魚

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

跟時諗住整個中國人社區係西城。。比d 日本人屌到仆倒

自住係一件事，投資就一定睇地段

點水法？我睇完反唔唔想買喎！

網絡屎家軍駐日大使 （深黃）

CCTVB戰線 手足壯烈犧牲之前 一直叫大家抵制東日日本物業顧問

希望大家唔好中伏 唔好俾藍絲搵柒笨

就算買嚟自住都要諗諗

投資all in TSLA 算啦

推

西城區好似好多乞丐

可以話係貧民區

追擊andy狗人人有責

應該係藍絲日本地產新策略 俾錢個貪錢嘅拍片包裝宣傳d日本人都唔會買嘅盤 呃鳩d睇完片 冇實地考察同google嘅黃絲做水魚

直接話近飛田新地仲大賣點啦

lm

不學無術只識推條女刷view 既mk仔

西城區係日本出晒名
唔會有正常人想住

弱智先會買日本樓.....

聽講佢老婆深藍

google map一搵西成區，出左D咁嘅嘢

睇黎樓主真係好能憎andy哥
一有機會就追擊佢

地皇廣場咪咁囉

追擊藍屍狗有乜問題？

邊有老千話自己識

Push

西成區
日本唯一有暴動嘅地方

要買日本樓大把選擇
唔駛揀呢度

之前仲同俾人踢爆偽黃既benxxxx拍過片

佢一向係乞丐

仆街在通敵不特止 仲幫藍絲搵黃絲做水魚

andy 我唔理佢住先啦
不過又係你
你地有咩私怨

西城區係危險區域，點會揀嗰邊賣，咪玩啦

又係呢條柒頭
佢係日本係咪揸緊兜？

想住近飛田

最記得有一排日日走去大J啲片到啲留言擦存在感，柒撚到喊

Andy gor開緊live, 你call in對質啦

唔出奇，之前仲有件Benjamin 條和豚老婆咪一樣

做緊老千幫藍店東日日本物業顧問d盤宣傳拍片 搵黃絲做水魚 害鳩黃絲 再等分佣

繼續食2家茶禮 收藍店錢 打住黃營旗號 搵黃絲做水魚

你地有咩私怨
想知道

翻新咗比中國人住

佢介紹啲樓 多數舊樓
口材又唔得 唔係好想睇

叫你去西城區買樓？
玩9你咋話！

萬惡錢為首 老千Andy 唔搵你柒 點分佣

話自己係日本KOL講到咁撚識日本，
依家就話唔撚識？咪玩啦！
你話間公司sponsor，我收錢幫佢講野仲有得講。
又要威又要戴condom

再係咁多野講，等我FAX張野佢大阪入國局等你同佢地慢慢講

收藍絲錢做黃絲唔係先至係我哋嘅目標

最弊而架收錢幫藍絲搵黃絲柒笨 然後Andy 再分佣

其實依家好多做外地樓既都有呢啲保證租金回報引人落搭，唔好話邊個賣呢啲廣告，做投資之前唔係自己要做多啲調查先咩？

btw 佢一講西城區...明既都明啦...

想問個地方有咩咁伏
睇googlemap好似都近市中心

有冇手足識日文 整個sample 俾大家sd去

日本最大的貧民區

上youtube搵下啲人去西城區係體驗啲乜多再諗下，我覺得應該係香港既深水埗，或者可以話仲差啲？！

條傻闣andy唔屌得嫁, 條友玻璃心過D支那人

你當係日本既九龍城塞

其實無想像中咁差。。

但打算投資就唔好諗呢度。。

做生意話自己係黃就得了

條Andy哥結婚無耐個親戚未又係仆街一條。
全族都係仆街

又要做雞又要拎貞節牌坊

個咩咩andy哥正仆街黎

佢做生意好閪

youtuber 做咩生意?

日本人都唔想住，叫人買

最大問題係成條片講都唔講下西城區咩背景
詭辯話深水埗區大家都知咩事 咁啲樓就唔洗買？

就有如有個人拍段片sell深水埗樓
但就完全避開唔講個區咩環境
淨係話出市區好快
咁樣唔叫幫手搵水魚叫咩？
關乜撚鄰居私隱事

男人老狗 道歉道到咁撚唔忿氣
衰撚過女人

佢老婆eatable

推撚死條友

雖然一齊食花生，但又唔好亂講野

Ching食開豬西？

我講佢連呢啲黑心廣告都接jer

條傻閪仲有冇推個老婆出黎做？
除左sell日本老婆之外無野叻
廢區回咩報？炒閪到咩

結論：繼續收藍店錢拍片宣傳 搵黃絲柒笨 大家應該同佢割席

佢之前咪介紹過西城區

如果日本有私隱問題唔影得週圍，咁google map街景咪俾人告到卜街？

mk仔都無佢份啦 鄉黑牛屎飛咋

Andy不嬲扮黃

通敵已經係死罪 出賣我地抵制CCTVB嘅手足

你狙咗咁耐，佢好似愈撈愈掂咁

連登定律

搞到我都想比連登仔狙擊

andy哥d片除左佢老婆 仲有咩賣點

真係無

係。。風生水起緊

嶺南 asso
肥仔 似舊屎
溝支那妹
以前係人地Fan，真人見過面，瘋狂msg人，俾人已讀不回，仲要DM人話「我要搞死你」，最後就追擊人

樓豬有冇野要反駁

典型兒登仔

PR打手出場啦

What 7 you said

原來樓主溝支那妹。。通敵賣國

炒車了

係日本既深圳三和
咁你明唔明

大阪乞衣Andy = 食軟飯 靠父幹 然後扮撚到人生好成功 既廢物

推推推

而而仲做老千

I 大都畢唔到業
瘦到似條柴
不舉
成日出毒撚攝影會，真人見過面，瘋狂msg人，俾人已讀不回，仲要DM人話「我日日 J 你」

Whatsapp 有冇野要反駁 ?

連登仔係屎 大阪Andy 係老千

我都記得
樓主係咁針住佢
針左好撚耐
咁睇來樓主長期睇撚住佢個channel
一行差踏錯就屌到佢反皮

想問下樓主佢點食兩家茶禮？
佢Del左連登app好耐，你供養佢？

學李家超致歉

我好鐘意佢介紹呢個西城區樓盤喎，因為好近飛田新地😆

條友有打手宣傳即刻䈬頭 明明扮黃 收咗藍店錢 拍片叫黃絲做水魚

我都有留意開。。中古既租幾抵屌

可能以前係地盤工友 葡萄🍇人住日本 自己住元朗

唔係我講架，岩岩大阪 Andy Live講嘅，我複述咋

不過有人睇到起哂鋼

多謝Andy 佢老婆三萬蚊過夜益我地工友

你唔使貼比我睇，我係佢千幾訂閱時就開始睇
扮黃係點扮？佢有拍片講64，反送中都有。
講明唔接淘寶廣告。
佢扮黃定你鬥黃？
接藍店廣告
咁你係咪一巴車晒落公墓員手足，M記手足度？
佢地出緊政府錢，中資出糧呀

嚟間PR公司非常唔專業 以為個個好似老千Andy 咁會老羞成怒

你幫襯過？

屌還屌 關人老婆咩事？
利申冇睇開

行內咁出名 有邊個工友未屌過 有冇襟兄弟得閒寫report 再講老千Andy 又老羞成怒

條底褲就黃
有錢賺理得你啦

佣金Fat Fat 啦

抵制CCTVB戰線嘅手足俾人告刑事恐嚇 老千Andy 竟然通敵賺錢 呃鳩黃絲做水魚 仆街之中仆街

又係到提呢條垃圾做乜9
呢條友同賓周文一樣都係咁濕鳩無討論價值

今次收藍店錢 害鳩黃絲

係
好耐之前住過西成幾個月
老實講仲衰過深水埗
又多老人 窮人 又多痴線佬
好多奇怪既人住個區

勁多片都係講喺日本買樓 又點投資咁
屌那星 真係好撚反感 就係你呢啲仆街又搞到日本啲樓貴哂

咪衝出黎柒啦傻閪

721 831 101 1111

條友好晒以前已經話教人係tinder食女，話係咁like，match就叫人開房，成功十幾單，唔知佢日本老婆知唔知

仲要乜9都靠屋企，又大洗，係日本咁多年，d日文仲係n5（佢自己話），仲話教人移民日本，學好d日文先啦

係咪bob叔講開既網絡垃圾

我覺得大阪最好住都係浪速/中央區

樓主都係垃圾嚟

明明係人fans 人地唔理佢就狙擊人

佢老婆好似成唔鐘意香港呢樣個樣
又唔鐘意香港人成日搞抗爭運動 一直想返日本。

咁唔撚鐘意 就咪鬼再拍片上鏡比番香港人睇囉
有時真係覺得佢老婆好撚假

我好想睇啲港豬買日本樓之後仆直嘅case.
有無人知邊度有？thanks thanks.

騙徒手法尋出不窮

食豬扒上埋新聞

In bob叔 we trust

知應該都唔會介意
日本妹大把結緍前都身經百戰 大把連處未成年都破埋，仲要日本女人可以忍受到老公出去叫雞 就知

最慘好似裸聊同點數黨咁 總有人上當

華記嗰個唔係美聯咩

我聽佢介紹西城區樓就

大阪andy哥咪又係食人血饅頭

嘩
呢個要推啦

今次私通藍店 搵黃絲做水魚 仆街嘅程度遠遠嚴重過食人血饅頭

比條link 黎屌柒佢先啦

黑店呃人

成日hard sell 自己住日本
又驚死其他人唔知有個日本老婆
比人話幾句就玻璃心
講野又扮哂中立戴哂頭盔
對呢條友好撚反感

呢個真係大仆街嚟

呢個真，睇好多調查話佢地14歲就失左身，其身不正啦點有資格講介意

抵制CCTVB戰線入面有好多藍店苦主

見到推西城區樓真係眼都突埋
西城區=深水埗最危險既大南街醫局街果頭當地人黎講係生人勿近
你同當地人講住西城區人地係咁既反應>>

作為一個住左三十幾年深水埗既人
我相信你係講緊海壇街醫局街好多髮廊果頭

係，打錯總之推西城區真係cls
睇返條片佢pin 係google map個位仲要係花園町，隔離就係萩之茶屋最多痴線佬露宿者既位

條友全職youtuber
緊係係咁接廣告啦

唔知邊個手足唔好彩會上當 買咗間屋真係CLS

Andy 仔成功幫間公司倒米

Andy 仔黃能到呀

錢已袋 有水魚上當 又有佣分 繼續吃喝玩樂

佢呢個盤好似係三角公園附近, 係既話 治安會差過飛田果邊.
普通大阪人 連提都唔想提呢個區. 唔好話叫佢哋去住

你條賤種五毛喺度屈毛

最後40分鐘

飛田最低限度都叫做有黑社會管 保護佢哋生意

對呢條友好反感

正解
利申：我有好多土生土長大阪人fd (男女都有）都係咁。

嚟條友仆街之中嘅仆街 趁人移民 收藍店錢拍片 叫黃絲做水魚

呢條友好鬼
憑親香港野都唔fc咁撚鬼
日本好多藍絲

就算唔知黃藍
我覺得佢介紹得個樓盤
都有責任持平啦
你咁樣一味報喜不報憂真係有違你身為YouTuber

本身見同路人
依家已unsub

用深水埗都唔足以形容西城區
直頭係吸毒者三和大神集中地

起碼飛田果面冇咁多痴線佬同露宿者

其實佢講嘢口齒不清 剩係聽都覺辛苦 唔明點解咁多人睇

條撚樣成世人靠父幹
浪費屋企幾百萬去外國留學都一事無成
間新屋百零萬港紙仲要老豆俾錢
垃圾二世祖一名

認真，而家咁多連登仔連登妹係日本住，是但開個post都大把人夠資格比意見

Andy gor已經無哂價值
唔通你哋想學佢係日本做待應做一世咩

利申：date開鬼妹，日本妹唔係好熟

住係D窮鬼區日本人最多笑鳩你，住係西成區D日本人唔會笑，只會擔心你安全

有藍店比錢洗 何樂而不為

之前唔係話今年番工家咩 定係重未番得

個頭值頭係痴線佬 精神病人集中地
連警察巡邏都巡都特別密
之前住個陣見識過唔少 試過就咁行行下便利店出邊有個爛身精神病痴線佬 無la la 大聲喝我 見過有阿禪成日行路自言自語，有麻甩佬起後巷條柱小便完打飛機都見過，你都咪話唔驚
住得個區d人都係貪租平 咁既生活環境住得耐人都覺得顛

成日話香港公屋特別多隱形精神病患者
咁日本西成區仲多 個頭就係社會上有問題同社會上被忽略既人集中之地， 起香港都仲可能有社工會跟進下，但西成區完全唔覺有d咩人/機構會關心同跟進佢地咁

住得大阪無可能唔知，
咁都仲叫人買西成區樓既話真係揾9你笨 無良心到一個點。

你唔講都唔記得
年頭又話有FD介紹份車行工，又日撚日提youtuber無可能做過世

流浮山200刀手、香港出老解、ANDY哥返工
以上邊樣會出現先

+1

仲要收藍店錢拍片 仆街到極點

陳雲都有盲粉啦
何況香港地咁多崇日撚 條友一定有盲粉

支持
睇人仆街最開心

唔識野 我google 西城同大阪市中心 好近 難波果D格離 點解環境睇你地講差咁遠

應該係Andy哥返工先

點解個頭會變成咁
因為有幾個搵散工嘅機構，同精神病機構喺嗰度
全日本社會最低下階層既人住喺嗰度，直頭喺個公園起紙皮屋，惡性巡環幾十年正常日本人一早搬走晒
無良商人用低價錢買起d屋再用一個比其他區平少少嘅價賣比香港人咁想去西城住不如去嗰度起紙皮屋，一個仙都唔洗

你喺香港買樓都唔會買喺美沙酮戒毒中心隔離啦

深水埗同4小龍都好近

陳雲衰極都前政府文化顧問，大學助理教授，間唔中有外媒訪問下。

Andy gor有咩野
唯一成就係娶日本人？寫唔寫得落CV

支持，其他人仆街可能會同情
ANDY 哥一定開香賓

儲蓄保險講嘅回報同埋退保發還額都係同樣？

飛田新地囉，連燈仔成日話返鄉下，唔係咁都唔知嘛

好多人去係睇旅行書吃吃喝喝完就算，唔知好正常姐。

同埋大阪真係比其他日本城市亂
係東京住一年先睇到一兩次既事，大阪差唔多日日都睇到

二樣野黎,

儲蓄保險既回報係實實在在, 所謂既伏位往往都係離不開投保時間太長令年輕既投保者係最等錢用既時間(大約28~30歲)無得拎番錢仲要繼續供款; 以及 他日保單完結時所得既利息回報追唔上通脹等, 對個人而言係唔值得買但絕對唔算呃人.

相反呢段片提及既保證回報率就係一個相當危險既玩意, 與其話係回報更準確可以理解係分期既現金折扣, 我會理解佢地只係將一件貨標高左12%再分2年派番買家, 而點解會咁做而唔直接減? 因為咁樣係可以令到一D對物業投資完全無概念既人以為呢個回報係實際既回報. 令佢地相信6%回報16年己經可以回本, 即使打個7折都好過投資其他產品咁. 但針對呢件貨我覺得有以下問題: 貧民區出租率成疑, 租值成疑, 租客質素成疑, 業權不統

再加埋要搵代理人收租既前題下, 買呢件野要賺錢我諗要賭QE效應, 如果呢度有得賺其他野更好賺.

但都係果句, 唔覺條友仔有心, 如果有心呃人應該識避重就輕, 成條片都好柒所以應該真心膠.

基本上係同樣玩法, 但地皇都租唔出都仲可以自用俾個仔擺塊畫板畫下畫, 呢件野租唔出既話完全無自用空間, 一個天災仲要維修到2046

真心想知多D 儲蓄保方面既事 唔該哂你

佢咁難得儲到咁多FOLLOWERS
緊係想靠拍下片唔洗撈淨係揸下車HEA下過世啦

不如你講下你考慮緊既plan係點? 例如銀碼, 年期, 回報, 同埋你買佢有咩期望?

治安差差地，個區又舊

雖然交通真心方便嘅

唔係好似 直情係

更正返少少

無錯，有啲窮遊人士係會住西成區
但係佢地多數係住新今宮那邊

但係andy條片介紹果處係萩之茶屋那邊
果度近住最出名嘅三角公園
雜到仆直

變左問保險添
事關手上有份供左一年既單 AIA
30年 人壽+儲蓄+危疾 每年1萬6到
再加多份醫療 6k

要睇番你保單既危疾比例有幾高, 如果以危疾為主既話最多只可以話佢有儲蓄成份而唔算係儲蓄保險, 如果收入ok既話後生仔絕對值得供份唔洗太擔心, 至於醫療果份我會睇下有無扣稅既需要(部分可扣)同埋公司果份包幾多, 如果同公司果份有重疊而你自己身體又健康既話就咁聽落唔係必須.

新今宮 / 天下茶屋

南海直達

咁旬點解當地人唔買

要嚟香港賣?

呢d 係airbnb 格局。。專target 外國人

日本人唔會住。。

危疾比例係乜黎 係唔係指瓜柴賠幾多 ?

之前去大阪旅行，俾Agent水尻左去租西成區附近民宿
屌 D樓又殘又舊 又生蟲
去附近居酒屋食野 一出門口 有兩個醉酒佬同一班人係度打架 嚇到我地即刻跑返去民宿
附近好多鴨店雞店，企街拉客
係就係會見到乞衣，但個人覺得佢地無咩野
吸毒既人就真係好多，日光日白係天橋底隊野
去過一次真係對日本既觀感變曬

瓜柴係人壽，危疾係啲咩癌物果啲，聽你銀碼大概都估到係邊隻，簡單講你可以繼續供，呢啲年期愈長愈好同埋唔好供供下聽朋友講有優惠轉公司咁笨柒。反而份6千既醫療你自己睇清楚啲條款再研究下，如果打大公司工好大機會重覆左好多野變白供。

一定有野搞搵錢啦，靠utube條日本妹都唔會跟佢啦

啲環境差過橋底

Share 去各大gp 抵制Andy

明白了 因為份萬6蚊 係人壽儲蓄危疾齊哂咁 不過供30年到時都冇咗港幣呢樣嘢 擔心下

新今宮/動物園前果邊正常D 離阿倍野唔遠 不過飛田新地都喺度
萩之茶屋就真係痴撚線地區

咪就係引你去夾山打牛

單純儲蓄保你既擔憂係合理，但危疾我唔係咁諗，但最後你自己決定。

果D所謂"民宿"
其實可能係ドヤ 即係畀D窮到燶、要打日薪散工果D人住嘅地方
呢幾年日本遊客多 有人會拎嚟扮平價民宿呃外國人嚟住

靠爸爸。。一炮過送層樓加車

主要係呢幾年 你明啦 你明嘅 香港依家咁 留返啲錢防身

夜晚3-4點仲多野睇

Andy哥上水未

條友都唔知有咩好睇
我淨係知成日係人d YouTube channel刷存在感

佢同賓周文上次俾大J屌過啦

拍拍下片走去賣樓，撈油水on99

我諗都係 仲要收我600一晚咁夠膽死（個agent話公眾假期會貴D)睇相係好撚靚架，有埋露台
結果去到，縮撚曬水不特止，個廁所細撚到我坐係度屙屎會頂住對腳，講緊我唔高得179
但我又見隔離左右又好多大陸狗，香港人又有
日本人反而好少見到，我覺得幢野係專用黎水尻遊客

More

何解去旅行要揾agent租房？

做咩突然冇咗條片

第一次去日本，上airbnb驚俾人呃
咪搵agent代訂囉
第二次去日本係去九州，就係自己book房既

學李局長咁致歉咯

請Share 去各大 fb gp

條大鼻佬好撚樣衰

抵制老千Andy 人人有責

500円一日我都見過

你有無發覺成條街有陣尿壓味

開頭佢D片幾好睇幾自然
見多幾條
只係一個有錢MK 好冇文化,頂唔順

信佢介紹去買樓, 我建議你留番D錢 去Open u 讀個on9 course 好過

咁又無 條街好乾淨wo
可能我個邊都叫做好少少
聽講隔兩條街有個町係好黑暗

條友極度玻璃心，少少野就ig出story反擊
之前有條片影到佢揸車轉出大路，有人comment提佢外線有車黎緊最好等佢過埋先，即刻拍條片反擊自己無錯

隔離啲post 又有啲傻閪話佢係深黃唔屌得

Andy 只是無心之失，原諒他吧！

大家想深入啲了解西成區除左睇YouTube 仲可以睇埋呢度

東日日本物業顧問只是無心之失，原諒他吧！

佢自己嚟嫁嘛，條傻閪之前拗撈，點知連介紹工作果條女都得罪埋，比人上gp唱

東京以外一定係昆鳩人
除非係純渡假非投資

三大城市都可以既，但唔係諗住可以好快賺到錢
同埋無居留權，下下要飛過去攪真係機票錢都賠埋

條mk極度玻璃心 完全唔可以有人批評佢
出大路個條片comment有人講左2句 語氣都唔係鬧佢
佢即刻起哂鋼出片話自己無錯 唔知仲以為佢係揸左幾十年既老司機
成日話自己深黃 心繫香港 好撚反感

佢都係咁講喎，咁我點投資開b&b呀？

花園町雖然不是萩之茶屋
但是兩邊就在正隔壁
跨過幾條街道就是萩之茶屋了
如果有任何疑慮，須謹慎評估！

日本樓除左自住無必要都唔會買..

而且租金平

水人投資根本昆人

利申有買賣自住日本樓

花園町隔離兩個街已經係新今宮個條沿淺JR la
個條沿線jr去到荻之茶屋 好多流浪漢
成個西成區 由新今宮開始直落去到天下茶屋都治安麻麻 又多古怪既人

大阪d租金平咁多
投資房屋揀都唔揀大阪 除非純自住，揀東京仲好

マンション 共益費 修繕積立金 都俾到on99 唔識玩真係做水魚，不過香港地人傻錢多

同佢一齊介紹果個好似係以前高登果個陳飛機。。

真係好小氣

感謝分享

人哋世界冠軍嚟 揸開F1 勁過咸美頓

都叫有車有樓有日本妹

住左咁耐ssp就知其實ssp吹太大

一邊奶共，一邊企係道德高地屌人，正呀
果然係身體最誠實
愈睇愈似屎xx，另外真心想講學好啲中文日文先做自媒啦，次次啲條片、通知都會有錯別字

利申初頭有睇，依家已經unsub咗

條友仲要收藍店地產錢

驚死人唔知佢收咗藍店錢

做得好

CLS 有槍

大j係講緊佢咩

其實佢最大嘅問題係屌啲人留負面留言，講真個個人睇法唔同，唔同意佢講法都好正常，佢就發癲去屌啲觀眾，話因為啲人針對佢條片係廣告，咩玩法

佢同賓周文 人冇恥便冇敵

佢開頭又係想消費佢條日本女友, 點知個樣又唔索行唔通. 加上佢D片又撚悶講野又痴利根, 完全冇睇既價值.

佢話YouTube 係佢主場

真實對白

一單還一單 依家講緊你大佬昆狗人做水魚

佢啲態度咁閪一世都唔會撈得起，做youtuber搵觀眾嚟發洩

又唔話得 比人講兩句又嬲豬
今次講撚到收錢拍廣告唔係自己想做
係觀眾迫佢收呢筆廣告費
係觀眾要求佢先迫於無奈焗住要做
呢條死mk 賴地硬推卸責任最撚叻
樣樣野戴哂頭盔斯就以為大撚哂你死你事
痴撚線真係睇睇下真心覺得佢好撚on9

咁佢不如話黃絲迫佢收藍店錢啦

沒留意佢channel,
仲記得半年前 連登仲有一班人撐佢追隨佢。
而家又會變左咁咁多人屌佢
我望唔透
Btw 同個舊屎d回應口吻一9樣咁 ，咩自己生活圍繞着夾公仔所以就拍好多夾公仔機片咁。有利可圖 梗係拍多d 唔係邊揾到水魚 。

呢d YouTuber 都冇討論價值
同屎萊姆同佢老婆一樣 都係d飲飲食食 睇樓片。

一句講晒而家呢個時勢 邊個仲敢為香港發聲 關心香港既youtuber就值得支持
蕭生、袁爸爸 呢d youtuber d片有營養同學到野好多 呢d就真係值得我地支持 youtuber la

有人要威 想喺連登搏上位 但又唔屌得 以為自己真係大明星擺款

睇返條片
andy哥真係唔講得
起晒杠

呢個 ANDY 係咪之前揚言話要「轉藍」嗰個

冇人叫你睇 唔鐘意就咪撚睇
最好views係睇樓
轉行啦 搵個經紀一齊拍片好過啦
賣樓andy哥

全盛時期天王巨星可以老羞成怒幾多次

其實回應負面留言先係最好既機會表現自己
可惜

其實佢d片不嬲都唔好睇
同老婆既互動近乎零，自己又唔好笑
拍既題材又唔吸引

只可以話佢惟一賣點就係住日本同有個日本老婆

同佢類似既係Benjamin, 好睇佢好多，不過知佢老婆係藍之後就冇睇過

另外諗起，台灣好似有個叫阿倫又係拍開日本野既youtuber, 又係悶到仆街，但奇在又係好多人睇

支那人話要係西成區起多個中華街嘛
又話新今宮第時去賭場幾快幾快咁。
架仔緊係多謝你地啦，垃圾都地段都搶
之前都去東日聽過，西成區都賣2-3百萬港紙

其實佢條女之前係咪做坐台？
果陣讀書，大阪d香港留學生好多咁傳
個個都笑佢柒頭，講野1999，完全無料到

大j拍西城區

自己判斷下條on9介紹人去西城區買樓
屌你老母靠老婆上位既廢柴andy
唔係一句唔識就推晒d責任走
咁只係顯得你更加廢

做youtuber做到係咁屌自己觀眾真係威水
永遠唔接受人地講野郁d就屌返轉頭
乜野都戴頭盔唔關自己事，介紹伏野水鳩人係人地唔做功課人地責任cls
咁低eq學人做kol，得罪講句永遠唔會上到位好心正正經經搵份工

你睇返佢個人生有咩成就,連地盤都撈唔掂
係咁岩食屎食左豆識左個日本妹先借到個老婆上位
選左埋偽黃ben堆就知佢眼光有幾好

好撚痴線
自己住係大阪，個朵改埋做"大阪andy哥"
西城區咁出名你同我講"唔識"？
等於我住香港sell深水埗樓，俾人屌我可以講唔知深水埗區係咁?

洗屋企幾百萬去澳州新加坡日本讀書
返黎做地盤
新屋只係百幾萬都要問老豆攞錢
結左婚一直掛住玩車都唔搵份工

有睇開佢啲片都知佢係on9仔黎

食撚屎啦 Andy狗

佢有上連登

佢成日借啲意痴真黃嘅kiki&May

2-3百萬港紙我不如攞多少少錢去買香檳大廈好過
地段又靚隔離係donki又可以做酒店又可以做141

就咁睇落真係好仆街
話人唔做功課 做功課係自己責任咁
咁佢自己又有做功課咩？ 你最近拍得睇樓片多左 在加上又住大阪，點都有責任睇下有冇伏先拍比人睇la吓話，咁觀眾唔係住日本，你作為住日本大阪咁耐 人地信你對當地有番咁上下認識，人地一陣真係以為投資應該有回報，買左中左伏 得不償失咪仆街？ 仲要西成區係大阪最撚伏 既地段。
一句話唔知就講到自己冇責任咁， 佢住得大阪 無可能唔知西成區有幾差 就算當真唔知 佢老婆都一定知 推介得樓盤 點都會做下功課先睇下有冇伏 先介紹比人，就算唔做 至少都會問下身邊人la吓話 推介錯d伏野比人 自己良心都過意唔去la，除非你掩住良心。

似足d仆街中介同傳銷咁 推介左d伏野比你 時
中左伏就話唔撚關9佢事 唔係佢責任 怪就怪自己唔做足功課咁
正一撚樣 冚家產。

又話不割席不分化，黃碧雲又割，Andy哥又割

西城區，方便叫雞，物價又平
呢口價有今生無來世

講得好,真係人渣

何だよ！天王巨星駕到 大家仲唔跪安

佢日文水平點做電視啊？

Youtuber 其實好易比少少錢收買到，有能力都出去搵工做正職，唔會全職做Youtuber，佢啲觀眾只係社會時事叫同路人先睇吓佢啲野

除非好紅，幾十萬followers，每條片都幾萬到幾十萬 views咁。個收入係唔錯，拍得住好多專業人仕，什至更多。

否則只可以當副業，十萬人訂閱都無果D轉全職只會餓死自己

搵食

有邊個唔想sell荀盤，問題佢條友得罪人多稱呼人少，邊個會彈D好野佢做

利申：幾年前被得罪

仲衰撚過深水埗
90年代九龍寨城就差唔多，三不管

一開始見佢係同路人先睇下(紋埋香港加油我信佢係真黃)
係睇耐左發現條友毫無內涵性格又有問題，頂唔順

人哋中學生 勁過小學生習近平

投資就唔揀日本樓啦

怕你有福冇命享

Followers其實按完就算，試問有幾多人會晒時間再理follow咗邊個，係得啲youtuber先著緊個數字，youtuber只雖要留意發生咩重大話題搵幾會去講去現身，人按個制之嘛又唔駛錢嘅，你試吓要收錢先比follow ，就係咁先唔晒時間去unfollow，但個數字遊戲又跟個Youtuber一世

都唔明點解會買日本樓
少子化，老人化，通漲慢
移民政策緊難入籍，根本好難升值
日本人本身又排外，買黎自主都要諗諗先

係，只要有一時刻同話題就會多一個Follower，就算之後唔啱反面，個follow數都一定係多過之前，因為冇人會理，但個數一樣係會多過之前。

因為個Follow數唔等於youtuber個能力數字。

無簽證做鬼都唔靈啦
下下飛過去三個月又返香港，玩咩

同分紅有關，Andy gor條條垃圾片都幾萬views，又夠膚淺一定唔會黃標
應該夠食既

玩車
你望望佢 #197講咩
條柒頭買車都係架柒既
仲要乜撚都唔識 正一傻西黎

honda type r邊代最靚？

識小小扮代表 自己沖出嚟柒

佢唔係del左連登app咩

原柏由實之前都po過地盤天王巨星喺在日香港人圈臭哂 同佢老婆之前做坐枱

Del完再裝返
人不要面 天下無敵

咩係坐枱？
酒吧個d?

佢條女係雞呀,3萬蚊,過夜呀

呢條垃圾

認真，有無證據先，無就唔好屈人老婆係坐枱

講講下就愈嚟愈誇張

地盤天王巨星又老羞成怒啦

即係無證據？

原來條友柒到去車post
唔識唔緊要，虛心學習咪算
但唔好大大聲以為自己係專家
柒左又唔肯認仲要死撐
條死mk原來一世都係咁on99

搵到飛起
香港人先係世界最好騙嘅人種

不嬲連登仔反邊個就紅邊個㗎啦
等睇樓豬越反越紅

呀天王巨星自己扮代表 可以屌返連登仔態度惡劣 咁先好嘢

賺水魚佣金好過做侍應

d態度閪到

屌返你態度惡劣都仲得

其實我覺得買10年樓自住都有得諗既，但叫人投資ドヤ街都幾仆街，佢仲要叫（大阪）andy哥，咁都賣得落手賣廣告係咩心態

錢已袋 我唔知 我睇唔到

深黃Andy哥：你買南昌站匯璽行過幾步咪又係通州街啲道友，驚乜丫，家陣我賺夠點條明路俾你地

日本都好多區唔可以買

andy哥：袋左錢去嘆緊世界
你班hater慢慢屌

之前睇節目日本東京 大板 中心地方放租回報率扣埋管理費有7-8%回報

難D ，街外面都好多人屌鳩佢
如果剩係連燈反佢就發達了

個景好柒....
要唔要3萬蚊一晚呀

無疫情可能得既
而家D屋爭住減租
D民宿日日po 短租1至半年

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

賺水魚好過做侍應

條撚仔係[日本生活港人自助](個名咁上下，唔9記得)個 tg group 度扮大袋，分分鐘同幾個ADMIN一齊 搭雞棚cap水搵9人笨7

呢d最好上蘋果先有用
唔係只會有傻仔中伏

人哋學歷低 連英文同日文都唔識多個

最低能既係有人會信個學歷低既
做下功課先啦 日本樓邊會有人買

黃絲唔會呃黃絲嘅 除非係僞黃

阿木

推
垃圾andy哥

有，係日本住既人

如果東京有邊啲？？

上野一帶都其實好雜

利申：住日本長過班撚樣KOL，無興趣上位

點解會知，有巴打幫襯過？

謝謝巴打，請問中野區 衫並區如何？

我網上登記左日本地產代理，成日推介呢2個區。其餘目黑 文京等就太貴。

中野區唔近車站南北交通會有少少唔就腳
睇你想自住定投資

投資建議買返近大站

真，上野到淺草區，係全東京最多人申請生活保障既區

足立區綾瀬，糾察長踎監地方

足立區? 東京天水圍黎。
（我識幾個日本FD係個邊都係綜援撚）

所以買樓唔係問買邊到得
而係要問買邊到唔得，樓上巴打如果無咁多銀兩
試下睇下中央線新宿到三鷹

如果住車站到中心都係半個鐘內
不過，西邊去成田會辛苦啲

如果真係買樓長住，
都內大把好地方，個人意見，
簡單就武蔵小杉、可上（東京）可落（横浜）。
再唔係要大要新，上少少新三郷個頭都幾好（起碼有大mall, ikea俾你行）
23區就「東窮西富」，明冇？

上野d酒店okay wo
熱鬧 又方便去機場 又有野行下
又唔覺太雜

足立有分真足立同假足立。
假足立，D人個個有車有狗住新戶建

真足立就好撚窮，去過D氣氛完全唔同，貧民區一樣，非常多流浪漢，D人目光唔友善。

住真足立不如搬去千葉，神奈川算

btw，個人覺得綾瀨算假足立

大爆東X mark up 盤

真係住就唔會想係上野，D野全部遊客化，交通其實一般，收入好D既人多數係新宿到品川果頭返工
住西面其實方便D

拿呢樣你就未必知啦。
如果好撚窮個D係唔會搬出23區（eg:吉祥寺已經唔係23區），點解？福利囉，東京都個福利條例，生活保護點都好過出面少少

我講緊外國人去住

咁外國人去住，就腳就算啦。
不過你如果要有quality, 咁咪上少少我講個D囉

屌，你去玩喎，巴打
你有無試過無端端踩單車
俾個流浪漢凶先？上野公園可以好雜加

幫下樓主

間嘢食幾十萬夾價啫
1R都1M，修理費過多10年嚇撚死你

個個月仲要俾萬2yen.....都唔平播

上野個條4號線，夜晚冇差佬係度到我切！
（有時夜媽媽仲要擺block ，塞到呀媽唔認得）

大j咪又係，之前投票個日我係佢片叫佢幫幫手叫人去投票，sd兩次del兩次，個幾條抗爭片仲要無左，宜加條條都係試野、飲食、玩，大把人睇，又踢走左舊屎，真係最大贏家

試過夜晚同D FD 食完居酒屋，行出上野公園無啦啦成部警車剷上行人路，之後十幾個警察撲出嚟捉住我前面條友

第一次見到日本警察做野

1R 仲要20平方米都無，係大阪揾撚租咩

其實係 果D乜撚野保證回報都係照稿讀
你聽撚完唔去了解就買係你ON9
投資既野有賺有蝕 責任點都係自己度
贏左你肯定唔會分俾佢 輸左實屌鳩人

咁佢近難波，有實有
但大阪回報差過東京就一定

尼個O念法都幾ON9 唔係西城區就唔係尼個價
鬼唔知難波好D咩

人哋收埋佣金
你贏輸 佢都有賺

西城區係平，咁平係咪等於值得買？
你接受到個環境買黎自住就話姐，但大部分人都係買黎投資架啦，咁西成區有咩投資價值？連日本人都唔想買你覺得可以點樣升？做民宿都未必日日租得出啦。
投資係講回報，唔係買菜咁將貨就價就得

老實我都係直接去日本地產代理網開acc，之後睇中再問，後生一代日本人可以簡單英文溝通，所有中文日本地產網都會markup

介絕 = 值得買?
咁難波都未必日日租得出啦
投資既野兇宅都有人買
介紹有講係西城區 等於睇樓同你講左係兇宅
你覺得值接受到咪買
唔通到時上唔到會做唔到按又話人昆鳩你咩

條友浸mk味咁勁，都唔知當初點解上到位，香港人真係博愛

冇學識咪做YouTube 蛤蟆王

西城區連本地人都唔多敢去

唔洗識呢條友，就咁睇呢佢之前種種留言同態度 都feel到佢係一個好自我中心 做事之前唔諗後果唔會諗下其他人既人黎。 做d野出黎之前唔會先去考慮下其他人感受 唔會諗下會唔會影響到人 帶比人麻煩/騷擾，事後就話唔知 ，沒諗過，自己覺得沒問題 ，當接受唔到批評就屌番你轉頭。 由佢之前連登d留言、上邊post 佢YouTube d回應 已經講覺得佢係一個咁既人 即係典型MK仔性格，身上完全沒野令人覺得尊重。

香港人應該反醒，走去幫Andy上位

我有朋友之前住武蔵小杉
係唔錯既 ! 電車半個鐘就返到去市區
夜左坐的士去池袋先一萬yen

咪踢爆人冇內涵同學識 人地話哂地盤天王巨星

推到你仆街

推到佢扑街

大家都屌佢同B先生係仆街
咁點解冇人肯拍正確同有營養嘅日本資訊

其實係有既
好似有對又係住日本 既港日夫婦 風信子 個channel 正面好多
好過個兩個19 youtuber多多聲。
另外台灣都有唔少youtuber 係介紹日本文化同資訊，有營養好多 例如Allan channel/好倫 個d.

不過大多香港人鐘意食花生 鐘意睇人批鬥 睇埋d仆街野，睇埋d垃圾淘寶開箱片 所以先造就香港個youtuber風氣咁 造就咁多垃圾阿豬阿狗youtuber

粥君安好

又推返上黎

留名

如果真心考慮過去嘅話，應該沿咩途徑

push

香港人日本移民條件：移民方法、要求

樓主同andy哥 有咩恩怨

大阪Andy

簽到

pish

夜晚去機場貴呢，如果搭UO

住千葉囉

Sor 船橋以東唔係普通人住（個人意見）

唔係千葉站，千葉縣呀

嚟緊重有無 UO 都難講...
住得日本你重幾可返香港丫

住左幾年都無返過

種子包裹單野其實好撚大鑊

范宋中

唔係同一個人黎 我係高手紹打手

BTW幫手推下

條靠痴既MK 有無回應？

想學呀叻 話收咗藍錢就唔會中立

人中之龍 XX公園

佢條女棚牙??
PS重甲, 見到都....

網絡垃圾andy狗

少年你太年輕了
西成Andy哥兩三年前已經俾連登仔屌㗎喇

利申：一直覺得下下搬自己老婆出嚟，下下強調咩日本人妻搵食嗰下好廢

個個YOUTUBER都係咁架啦. 表表姐就係RYU. 到今時今日仲原斷消費佢老婆, 如果唔係YUMA 真係搵撚睇條傻西.

浪費網絡資源

公屋窮撚笑鳩人外去買外地買樓
錢係人地, 關你撚事

Ryu起碼茨城大學畢業 起碼叫有d學識
地盤工Andy 連毅進仔都唔係

好似語言學校未畢業

Ryu 個題材係日本生活，日本老婆只係佢影片其中一部分。無佢老婆可能無而家咁紅，但不至於無人睇。

大明星Andy gor就唔同啦，佢D片睇完都一頭霧水，完全唔知做乜鳩，剩係覺得佢好低質素。人地叫佢去食拉麵就去食，食完又屌D觀眾唔識食叫佢去食劣食

可能佢係屌人系YouTuber，我哋唔識欣賞姐

遲早仆街

都過左咁耐
沉左底都仲推番上黎
樓主直接揾蘋果記者咪搞掂
你係到係咁推都冇乜人留意架la

呢期行緊運啫

我最欣賞佢既係佢無論拍咩題材都可以拍/剪到條片好9悶. 冇人條例外.

我最欣賞係佢塊面皮 厚過石屎牆 周圍痴

ryu先係成日出賣佢日本老婆wo，想發達想到傻左，有幾次偷拍佢老婆自己係屋企，佢老婆喊住話唔想拍，佢就照拍仲叫佢老婆對住鏡頭講原因呢條pk消費佢老婆到極點

利申曾經既fans

鏡頭效果姐
粉真係易呃D

下眼淚都可以假，咁點解仲要睇佢？睇佢夾公仔分享喜悅？佢d片其實已經好公式，無乜新意

RYU 我已冇睇. 我而家反而鐘意睇孝仔同MOMO.

點解唔可以
唔想出既片佢一早剪走左啦

不嬲見到岩既題目先會睇

推下先

PISH

你幾多歲人?眼淚都可以假都問得出?
細路都識詐喊啦?唔知依加所有真人show都夾出黎?
弱智

笑死，你唔比假戲真做呀，你識佢真人咩，佢一早已經係facebook話唔想上鏡頭了，你話節目效果咁佢咁做對佢channel有咩益處？傻西死翻入你老母個閪啦智障

屌 咪深水埗咁囉
講撚到好似咩人間地獄咁
香港都咁撚多人住深水埗啦 南昌邨咁撚近通洲街公園咪一班人仆到去住

我又唔明 深水埗咪一樣咁撚多南亞 道友 癲佬
D新樓咪一樣賣咁貴 賣鳩曬
你叫佢幫藍店賣廣告我認同
但你屌佢賣西城區樓廣告 講撚到十惡不赦咁做咩鳩
連登仔就係咁 鍾意走出黎小小野誇大成咁 黎比人覺得自己好識日本咁

西城區咁好 佢自己去住先

咁係咪叫人買深水埗樓既人就全部都要屌

佢用「深水埗」去形容已經係誤導啦 深水埗未去到西城區咁亂

深水埗係好地方嚟 唔好侮辱深水埗

真名叫chu chun ngai 拼音：朱俊毅 用paypal乞錢

大版andy個名開始臭哂

仆街Andy

西城區係咪即係香港廟街個d地方？ 黑社會橫行，又多技女

笑左

廟街感覺似新宿多d，繁華但龍蛇混雜；西城區就係窮、冷清既感覺，有無業遊民、紅燈區，但唔會成日見到一班紋身佬行黎行去、劈友

毅進豬

隨時學歷連毅進都冇

屌你老母
真係鬥完一個就鬥第亞個

BLOCK9你屌你老母

本身偽黃唔使鬥

條友係投機派

呢條仆街ANDY. 屌完人示威, 俾人勁屌, 轉頭就扮黃

真名叫chu chun ngai

雇主: 你邊到住?
樓主: 西城區
雇主: 等消息啦你
樓主:

香港無呢個問題

樓上唔好傻啦，深水埗好過西去成區多多聲呀
海壇街果堆都好過西成區呀
利申住過新今宮啲酒店

深水埗好過西去成區多多聲 x2

成班on9居然用ssp去比西城區
用香港環境類比全世界 唔識一定比你害死

仆街Andy

大阪Andy狗

趁香港人心急移民 搵大家柒笨

先唔講日本
自從7月1 國安法實施 後同BNO平權後開始
真係多左好多外國買樓廣告 同濕鳩 KOL 係咁推介d外國樓，尤其係英國 班人正一毒瘤 揾9你地笨
Bob 叔個live 都叫左人要小心 咪信班仆街冚家產 ，食9你班人水。 Bob叔都提左人 真係去左當地 安頓好再慢慢視察睇定先買 唔好信9班人sell

佢封面用到心心眼emoji 😍 已經有吸引嘅意思啦 有誤導成份

班毒瘤同冚家剷地產代理有心趁混亂 全世界封香港人關 玩心理捉到大家心急 就搵水魚

說話就唔係咁講
既然一早心知自己唔識 唔係真心熟悉呢行咁就咪鬼接呢類地產廣告 仲要接着藍既呢吓仲衰 ，唔係話當有人因為你既推介覺得中左伏 ，自己就話一d責任都冇。
最近真係太多呢d sell外國樓廣告 特別係英國，成班仆街走去sell英國樓 講到點好點好 ，自己又唔係熟悉外國樓 有錢落袋咪sell 話之你層樓將來有冇得升值 賣唔賣得出。

所以連BOb叔都屌9最近班sell 買外國樓既仆街KOL，千其撚咪聽9班KOL 講

In Uncle Bob, we trust

真係太撚多仆街
一打去FB 又有 youtube又有 呢d sell外國樓宇廣告既人走出黎 最近特別多

大過聽下bob叔建議好過

呃錢

大J 咪又係食人血饅頭
出埋D 自家垃圾品牌

講真之前都有睇下佢

但投資日本樓 依D宣傳好心就做少D

12:45 而個時勢諗住投資英國樓博升值 既真係要諗諗

「深黃」大阪老千Andy 而架賣埋Made in China 嘅帽 振興中國經濟

「深黃」大阪乞衣Andy Chu Chun Ngai叫大家買佢頂淘寶柒帽 振興中國貨